如果JOHN WICK VS ROBERT McCALL 邊個會贏？

漏左 Jason Statham